［少數派］有冇人反對派一萬

我估9成連登仔交少少稅收返一皮好開心
但交緊幾廿皮稅果班
即係拎你d錢四圍派
交重稅果班 9成都係反對派錢
年年都免3皮稅 今年免得兩皮 變相重比多左錢

講到唔派錢就可以交少稅咁...

民建联同工联会囉

幾時有大貨呀樓豬？